其實有無諗過，林鄭根本話唔到事？

林鄭只係中共既扯線傀儡
話對話只係潤你，根本林鄭就無決策權。

所以五大訴求 唔包林鄭下台

佢乜水，關佢事?

無錯

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

由六月九計起兩個月零十七日你終於知道真相

大家一早知

所以對撚住佢從來都係話：叫你老闆出黎見我

試下同佢講：叫你老細嚟

咁又點？

呢個post坐左時光機？

瞓咗幾耐？

Ching你係邊個平行時空返黎？

爭取雙普選已取代林鄭下台

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

幫推，所以要搞尻中共

前線：屌鳩你班和理非港豬 回帰大陸啦

[嘈夠啦！正經野無人做！]連登幾多人有Twitter ac? 有核彈無人禁個制有撚用？

早兩個月已經係咁

開心大發現

(我黎派膠的)